［會員入］給admin和廣告商的話

廣告商，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人會點擊這些廣告？其實都是我一個人點的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

屌你老母

廣告商，屌你老母了。你以為這個論壇上真的有那麼多人會點擊這些廣告？其實都是我一個人點的，不然我換個ID發同樣的話給你看

廣告商，縮番入你媽閪了。你以為這個論壇上真的有那麼多人會點擊這些廣告嗎？屌你老母其實都是手機自己按入的，不然我換個ID發同樣的話給你看